Пакет таблцы основаный на syncfusion flutter пакете который позволяет динамически строить таблицы из JSON и представляет компоненты для переиспользования в будущем.

Используется DDD + Clean Architecture.
